我有辦法解決利物浦同熱刺既問題

一齊炒領隊，之後對調